有冇屏山鄧氏嘅巴絲打

唔知連登有冇屏山鄧氏嘅原居民
有啲傳統習俗嘅嘢想請教一下
唔該各位巴絲打幫手
tg：tea_1998
感激不盡

有咩咪係度問

喺呢到講，睇吓幫唔幫到你

利申 熟悉傳統

我都想係呀 包有樓住

對唔住各位巴絲打
因為真係要問好多細節位同埋有好多問題(祭祀、婚禮、點燈、喪事、丁權呢五方面)
例如擺丁酒係由邊個負責俾錢，咩人會受邀等等呢啲
可能好多喺村內人先識
所以先想用tg
小妹感激不盡